譚詠麟 vs 陳柏宇

愛的替身

校長

Jason

我覺得校長唱得好d 有感情過陳柏宇版

校長
jason

我正評左了

咁多負皮==

連登真係多小學雞

睇負皮數就知連登有幾多小學雞

今次真係駁吾到

撚伯除左淨係識翻唱人地日文歌 仲識d咩?

上曰本紅白唱廣東歌

譚伯成世人都係唱口水歌
温拿翻唱英文歌
80年代就唱日文歌
商台ban改編歌就即刻驚到夾住條尾宣布唔攞獎

ching ho ball
可惜無得正皮留言

雖然校長都係唱改編歌多 但係無可否認呢首歌係校長唱得好聽過陳柏宇

咪玩啦...陳柏宇

校長高班好多la